一人一個霸氣隊名

比賽改隊名 有無啲型啲霸氣啲既名？

X Hong Kong

只攻與防

唔係只攻與防就係勁射精英嫁啦

周圍隊、亂禁隊
排隊